import { Callout } from "nextra-theme-docs";
import ReactPlayer from 'react-player'

# L'essentiel du 3 octobre 2023 - Version Globale

## Bannières des Héros

<div className="grid heroes">

    <div>
    ![héros1](static/heroes/vin.png)
    <small className="text-center">Vinette</small>
    </div>

    <div>
    ![héros2](static/heroes/and.png)
    <small className="text-center">Andras</small>
    </div>

    <div>
    ![héros3](static/heroes/ame.png)
    <small className="text-center">Ameris</small>
    </div>

    <div>
    ![héros4](static/heroes/vis.png)
    <small className="text-center">Vishuvac</small>
    </div>


    <div></div>
    <div></div>
    <div></div>

</div>

## Événements

<div className="grid">
  <div className="box">
    ![Roadmap](static/events/bingo.png) **Événement - Bingo**\
    Débloquez de nombreuses récompenses en dépensant votre café et complétez les différentes grilles du Bingo !
  </div>
  <div className="box">
    ![Raid-S58](static/events/59.png) **Raid de Guilde - Saison 59** \
    Les boss et leurs éléments de ce raid seront : 
    - Chevalier de l'Empire | **Terre**
    - Réalisateur Envahisseur | **Lumière**
    - Bête obscure | **Sombre** 
    - Fée | **Eau**
  </div>
  <div className="box">
    ![Récompense](static/202310/x2.png)  **Bonus X2 - Éveil**\
    Pendant toute la durée de la mise à jour, vous bénéficierez d'un bonus X2 sur les récompenses dans les failles d'éveil. 
  </div>
    <div className="box">
    ![Récompense](static/202310/log.png) **Récompenses de connexion - Veille d'automne**\
    Pendant la durée de la mise à jour, si vous vous connectez pendant des jours, vous gagnerez de nombreuses récompenses **dont une pierre de réinitialisation de héros**.
  </div>
</div>

## Succès de la saison 4

<div className="box">
**1er lot de missions**\
Les succès de saison reviennent et cette fois-ci c'est Mayreel qui est à l'honneur.\
Plus vous en faites, plus vous gagnerez 100 points pour récupérer diverses récompenses exclusives. Mais rassurez-vous, vous avez le temps, les succès de saison durent plus de 80 jours.\
En parlant des missions, voilà le 1er lot (2600 points à gagner) qui arrive avec cette mise à jour :
<small>
- Finir l'étage 55 de la tour d'Horizon Sombre avec 2 personnages ou moins.
- Finir l'étage 55 de la tour d'Horizon Terre avec 2 personnages ou moins.
- Finir sans prendre de dégâts le [Défi] Aire de jeu de l'Au-Delà (Histoire parallèle).
- Finir une faille du miroir 90 en 180 secondes en n'utilisant qu'un seul personnage.
- Finir une faille du miroir 90 en 95 secondes en n'utilisant qu'un seul personnage.
- Finir une faille du miroir 90 en 85 secondes en n'utilisant qu'un seul personnage.
- Finir une faille du miroir 90 en 75 secondes en n'utilisant qu'un seul personnage.
- Finir une faille du miroir 90 en 65 secondes en n'utilisant qu'un seul personnage.
- Obtenir plus de 70 000 000 points dans une saison de boss Rush.
- Obtenir plus de 200 000 000 points dans une saison de boss Rush.
- Obtenir plus de 300 000 000 points dans une saison de boss Rush.
- Obtenir plus de 400 000 000 points dans une saison de boss Rush.
- Obtenir plus de 500 000 000 points dans une saison de boss Rush.
- Obtenir plus de 700 000 000 points dans une saison de boss Rush.
- Obtenir plus de 900 000 000 points dans une saison de boss Rush.
- Obtenir plus de 1 100 000 000 points dans une saison de boss Rush.
- Obtenir plus de 1 300 000 000 points dans une saison de boss Rush.
- Être le meilleur Tank en Co-op difficulté Challenger ou plus.
- Être le meilleur Heal en Co-op difficulté Challenger ou plus.
- Être le meilleur DPS en Co-op difficulté Challenger ou plus.
- Vérifier votre présence de guilde.
- Fabriquer 50 marchandises.
- Utiliser 10 000 cafés.
- Utiliser 30 000 cafés.
- Utiliser 45 000 cafés.
</small>
</div>

<div className="box">
  **Récompenses**\
  On a parlé des missions, mais voici les récompenses que vous gagnerez en accumulant vos points.
  ![Récompense](static/202310/reward.png)
</div>

## Ajouts et Modifications dans le jeu

<div className="box">
  **Changements sur la roadmap T4 2023**\
  Pour ce 4ème trimestre, quelques changements ont dû être effectués sur la roadmap des développeurs :
  - Le retour du mode conquête de guilde et l'amélioration de la Ferme initialement prévus pour Septembre, ont été décalés pour la prochaine mise à jour du **17 octobre 2023**.
  - Les Co-op Raid initialement prévus pour Octobre, ont été décalées pour Novembre 2023.
</div>

<div className="box">
  **Boss Rush** 
  - Un nouveau niveau de difficulté a été ajouté, mettant les boss au niveau 95.
  - Le score qui peut être obtenu est ajusté pour correspondre au niveau ajusté.
  - Un bug a également été corrigé pour les boss invoquant des entités ; désormais elles seront du même niveau que le boss. (ex : Arachne, Directeur ...)
</div>

<div className="box">
**Co-op** 
- Les conditions d'entrée pour Co-op et Co-op (Défense) seront ajustées pour correspondre au nouveau niveau maximum de vos héros:
<table>
  <tr>
    <th>Tier</th>
    <th>Conditions</th>
  </tr>
  <tr>
    <td>Diamant</td>
    <td>Héros 80 / Arme 80 / Accessoire 80</td>
  </tr>
  <tr>
    <td>Master</td>
    <td>Heros 85 / Arme 85 / Accessoire 85</td>
  </tr>
  <tr>
    <td>Challenger</td>
    <td>Heros 90 / Arme 90 / Accessoire 90</td>
  </tr>
  <tr>
    <td>Champion</td>
    <td>Heros 95 / Arme 95 / Accessoire 92</td>
  </tr>
</table>
</div>


<div className="box">
**Colisée** 
- L'anonymisation est appliquée à la section de classement du Colisée.\
 ㄴ Les informations des attaques et des adversaires qui ont atteint le Top 100 ou plus du Colisée seront cachées, c'est-à-dire :
 <small>
 - Une partie du nom de l'utilisateur.
 - Le nom de sa guilde.
 - Son classement.
 - Son nombre de trophées.
 - Une grosse partie sur la valeur de sa statistique de DPS et de Robustesse.
</small>
 <Callout type="info">
 <b>Attention - Cette feature est/sera annulé prochainement suite aux retours négatifs des joueurs coréens concernant cet ajout.</b>
 <small>Les développeurs discutent d'une direction plus appropriée en tenant compte des opinions reçues des joueurs et de la situation du serveur coréen. Comme il s'agit de contenu PVP, il sera difficile de définir une direction qui satisfera tout le monde, mais ils essaieront de trouver une configuration que le plus grand nombre possible de personnes considèrera comme raisonnable et ils le partageront avec les joueurs pour entendre leur avis de nouveau.</small>
  </Callout>
  ![Image](static/202310/coli.png)
</div>

<div className="box">
**Kamazon** 
- Dès la première semaine, vous pourrez désormais atteindre les 4000 points.
- Tous les avantages peuvent être utilisés chaque saison sans qu'il soit nécessaire de les débloquer séparément. Certains événements ont été supprimés par conséquent.
- Les statistiques des monstres suivants ont été réduites : Image miroir de Craig, Image miroir du Chevalier tenant un fusil, Tour maudite.
- Une nouvelle saison arrive ayant pour thème "Jardinage".
</div>


<div className="box">
**Nouvelle collection** 
- Une nouvelle collection de costumes "Mémoires du Passé" a été ajoutée pour 2400 gemmes. Elle vous donnera, une fois débloquée entièrement, un bonus de +0.5% en Défense sur l'ensemble de votre compte.
  ![Image](static/202310/collec.png)
</div>

<div className="box">
**QoL et bugs corrigés** 
- Un bouton "Recommencer" a été ajouté lors de la pause quand vous combattez un boss de raid en mode entraînement. Il est également disponible sur l'écran de score à la fin du combat.
- De nombreux bugs mineurs ont été corrigés.
</div>

## Boutique & Cosmétiques

<div className="box">
  <span class="red"><b>À ne pas louper !</b></span>**Un marteau de rupture de limite épique est disponible en boutique pour 5000 gemmes.** 
</div>

<div className="box">
  - Un pack payant assez intéressant, vous permettant de choisir une arme épique exclusive (choix disponible jusqu'à l'arme de Morrian - donc arme de Vinette non disponible), 60 contrôleurs d'invocation et 10 boîtes de donjons d'éveil Nv70, sera disponible en boutique.
  - D'autres packs payants seront également disponibles.
</div>

<div className="box">
  **Rotation des costumes** ![Image](static/202310/cost21.png)
  ![Image](static/202310/cost22.png)
</div>